# เปิดตัวออกปีทั้งบนและE3 The Legend of Zelda Breath of the Wild Wii U NX #
เก็บตกข่าวเกมใหม่ในงานครับเกมที่ได้รับความนิยมสูงสุดคงหนีไม่พ้นภาคใหม่ที่ได้ชื่อภาคว่ามีกำหนดลงเครื่องและในปีภาคนี้เป็นเกมแนวที่มาพร้อมแผนที่โลกขนาดใหญ่มากผู้เล่นสามารถควบคุมตัวเอกได้อย่างอิสระสามารถปีนป่ายต้นไม้ภูเขาหอคอยอีกทั้งการใช้วัสดุอุปกรณ์ต่างในการต่อสู้ในเทรลเลอร์มีการดันหินกลิ้งทับศัตรูและเผาหญ้า
แถมเกมภาคนี้ยังมีระบบล่าสัตว์และทำอาหารอีกด้วยเนื้อเรื่องของเกมภาคยังไม่เปิดเผยรายละเอียดมากนักฉากเริ่มเกมเป็นตื่นขึ้นจากการหลับใหลอันยาวนานมาพบกับซากอาณาจักรที่ถูกทิ้งร้างจากพลังของปีศาจร้ายเกมภาคนี้ยังรองรับโดยคนที่ซื้อจากภาคสามารถนำมาใช้กับเกมภาคนี้โดยจะมีหมาป่าเข้ามาเป็นผู้ช่วยด้วยเทรลเลอร์เปิดตัวเกมวิดีโอสาธิตการใช้งานวิดีโอสาธิตการล่าสัตว์หาของป่าทำอาหาร
สำหรับคนที่สนใจเล่นเกมภาคนี้นินเทนโดมีวิดีโอสาธิตเกมเพลย์พร้อมคอมเมนต์ของทีมงานทยอยปล่อยออกมาเรื่อยใครมีเวลาก็ดูได้จาก
E3 The Legend of Zelda Breath of the Wild Wii U NX Zelda open world Link Breath of the Wild Link Hyrule Calamity Ganon Amiibo Amiibo Wolf Link Twilight Princess Link Wolf Link YouTube Playlist 